今日我生日，有無人可以同我講聲生日快樂

尋晚12點到依家無響過
成晚攬住女朋友對腳過生日 好幸福

生日快樂呀

生快

巴打生日快樂
祝你心想事成，做到自己~

生快 有女朋友仲唔知足？

生日快樂

生日快樂呀巴打

生日快樂呀，第一次留言

傻豬, 生日快樂=3=

會唔會計錯自己歲數

計錯日子生日